Домашняя работа #1

По примеру из репозитория выше реализовать аналогичное консольное приложение, ходящее на 
https://openweathermap.org/api/one-call-api
Используя какие-то захардкоженые координаты берете оттуда последнюю температуру и дату
> Модификация 1 (опционально, чуть сложнее)
Координаты приходят из консоли (Console.ReadLine, double.TryParse)

>Модификация 2 (опционально, еще чуть сложнее)
На вход поступает `название города`.
Спрашиваете
https://openweathermap.org/current.
Забираете оттуда широту и долготу, идете на 
https://openweathermap.org/api/one-call-api.
Аналогично достаете температуру + дату выводите в часовом поясе, в котором находится город ("timezone": "America/Chicago")